世柒兄不如搞個眾籌。。。。。。。。。。。

大家夾錢幫你整下棚牙

同意，我會捐2蚊

交咗50歐未？

拉
[url][/url]

羊呢排好似好失落

認真 我捐50$

以為夾錢俾佢叫雞

魏進星 €100